有無人睇fancy每次見到娜璉i love you跟住近鏡個時拳頭都好撚痕

真係好撚頂唔順呢條閪婆充滿自信以為自己對死魚眼電得死人個態度

碌鳩痕D

有呢種感覺但唔知點用文字表達, 都係樓主犀利

系，好想一拳打死閪女人

自問自答

小妹系囡囡都受不了
因為真係太可愛啦

Fan屎！you~

你嘅言行直接影響大家對降飯嘅睇法
希望你注意